689呢個人下半世會點過？

歷史書會點寫佢？
一切功名如何？

你睇董建華咪知

最好特首，開始掛住佢

你又知佢有下半世？下半旗啦

做特首